其實日本點解會幫鑽石公主號出錢出力？一句叫佢返航咪得

又要日薪5萬請人清潔
又送iphone 又幫佢地醫埋
學台灣咁 唔俾你泊岸彈回頭咪得

攬屎上身

上邊有日本人

放低日本人 其他係船到繼續飄

架船邊度出發？

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

唔係落哂船咩

以前睇過bob叔講隻野個母港係日本行上去俄羅斯再返黎日本
你想佢走得去邊？
（不過條片都成年前唔知有冇改到行程

無國家肯收佢
咪無囉 一定要有？
咪係海上面飄囉
每個國家自己派船去撒僑

痴線話明母港 如果唔收第時仲洗旨意有公司搵日本城市做母港既

你確定你知母港點解？

美資，三菱造，行開日本線
好歹Made in Japan
日本應該點都會理

隻船掛英國旗
如果冇人理 最後係咪返英?

送iPhone?

落船果陣要還

講開母港，去咗柬埔寨嗰架威士特丹號之後諗住點。我睇維基佢註冊喺荷蘭、母港喺鹿特丹、公司就美國
如果嗰陣時柬埔寨唔收，worst case佢啲遊客係咪就會一路由香港搭返荷蘭

人道理由+想奶共
但又唔想俾班人上岸搞到大爆發
日本仔其實好矛盾

port of registry負責